---
title: "Все студенты GSoC 2011 прошли промежуточную оценку"
date: "2011-07-21"
---

Все пять студентов, работающих над GEGL и GIMP в рамках программы Google Summer of Code, успешно прошли промежуточную оценку их работы. Написанный ими код доступен в ветках Git.

Напомним, что в рамках GSoC в этом году:

- пишутся два новых инструмента, Warp Transform и Seamless Clone;
- фильтры GIMP портируются на GEGL;
- в GEGL реализуется поддержка OpenCL для вычислений на GPU;
- пишется новый виджет для задания размера.

Подробнее о проектах можно почитать в более ранней [новости](http://gimp.ru/news.php?readmore=152) по теме. А вот Warp Transform уже заслуживает [отдельной новости](http://gimp.ru/news.php?readmore=159).
